{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48000&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합성 통"
    },
    "text": "宿泊施設は駐車場を保有しておりません。 そのため、駐車場をご利用されたい方は、当日現地にて現金決済でのみご利用いただけます。 周辺には馬山市外バスターミナルが徒歩2分の距離に位置しており、馬山CGV札幌は徒歩3分の距離にあります。 馬山駅と馬山サムスン病院はいずれも徒歩0分の距離に位置しています。 またNC馬山野球場と馬山高速バスターミナルは車で0分の距離に位置しています。 宿の位置と周辺施設を利用するには非常に便利な位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は駐車場を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は駐車場を保有しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用したい場合、どのようにすればいいですか？",
            "answer": "駐車場をご利用されたい方は、当日現地にて現金決済でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には馬山市外バスターミナル、馬山CGV札幌、馬山駅、馬山サムスン病院、NC馬山野球場、馬山高速バスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "バスターミナルまでの距離は徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "CGV札幌までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "CGV札幌までの距離は徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "馬山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "馬山駅までの距離は徒歩0分です。"
        },
        {
            "question": "馬山サムスン病院までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "馬山サムスン病院までの距離は徒歩0分です。"
        },
        {
            "question": "NC馬山野球場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "NC馬山野球場までの距離は車で0分です。"
        },
        {
            "question": "馬山高速バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "馬山高速バスターミナルまでの距離は車で0分です。"
        },
        {
            "question": "宿の立地は便利ですか？",
            "answer": "宿の位置と周辺施設を利用するには非常に便利な位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 160,
        "QA": 344
    }
}